【全部入黎】勝利的曙光黎啦，大家依家我地只做一樣野

呢個時候，我地要應該先暫停所有野，將所有焦點放係香港警察，栽贓陷害示威者，號召全香港市民一齊譴責，一齊批鬥黑警，再set deadline要政府回應，唔回就光明正大，冠冕堂皇地罷工，我地係正義一方，我地從來都冇做過過火行為，自71後就係黑警做哀野，要煲爆佢，依家唔好做其他野，集中煲爆佢

係依個時候要將我地的憤怒發洩係正確地方，全力做爆佢

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

大家推爆佢，幫手將相關文章，放入黎，我地要積極進攻啦

我地要整理黑警d黑材料呀，之前好多都未有時間煲大！！

大家依家推文唔好講其他，要講
香港警察，栽贓示威者，勾結鄉黑，抹黑示威

推爆佢，任何野都停左先，做爆黑警先